棄暗投明： 芝加哥Hobart巿長 由民主黨轉投共和黨 ‘唔止我一個頂唔順左膠’

Saying he must be true to his God, his family and himself, Hobart Mayor Brian Snedecor on Wednesday officially announced he was switching his political affiliation from Democrat to Republican.

Snedecor, a former city police chief, said his decision was not a rash one, and he said he may not be the only Lake County Democratic elected official switching parties, although he wouldn’t reveal any names.

"Over the past several months I've become increasingly convinced that the Democratic platform is moving more and more to the left. It's driven many people, both moderates and conservatives, away from the Democratic party," Snedecor said.

侵侵：民意逆轉

唔知道伊利諾州會唔會逆轉變紅

變到Chicongo 先黎驚
成班剛果人發晒難又搶野打劫

真投共

chicago 喎

力架馬。

伊利諾州之變天

有無人會由共和黨轉去民主黨架？

重有2個月時間

今次美國選舉係一場影響人類文明嘅選舉,唔止係自由世界VS極權專制,仲係右翼保守,中間偏左VS極端左翼嘅鬥爭

侵侵應該仲有得補救

之前係咪有個民主黨黑人議員出聲話支持侵？

芝剛果 ChiCongo

芝加哥其中一個小城唔係成個芝加哥個市長

BLM 共和國

咁就唔關chicago事啦

岩岩先聽緊cctvb播共和黨員支持拜登

似乎2邊都有人倒戈...

係，我都聽到

其實完全唔關事，等如你話西貢區個區議員轉黨 我講定先費事成班唔fc 嘅連登仔見到芝加哥就比op fake 咗以為勁野

love and peace 》fuck me please

BLM

CCTVB 作文真係唔好信
五眼全部推遲大選都講得出

Illinois 其中一個市長轉隊咪得

Chi都變紅咁唔使投了
仲要未debate

奧巴馬大本營投共(和黨)?

無可能，除非將Chicago剷走

大家睇返個location

indiana紅州黎
雖然近Chicago 但係一向大城市都係民主黨地盤黎架喇
D suburb地方就一向共和黨既

加速主義好, 班左膠同五毛繼續加速啦

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

諗多左

連登仔成日話點解民主黨嘅城成日出事實係民主黨廢 其實根本大部份城市都係民主黨 鄉郊先係多共和黨咁鄉郊d riot looting 可以有幾勁 不懂國情

要fc呀各位

侵侵: 坐係度都贏, 真係要多謝左膠玩殘BLM

共和黨人逃離民主黨洲就聽過

如果拜登當選 應該成個世界局勢會變晒

出Twitter 去支持佢
仲有唔好燈

兩個黨
都係柔性政黨

有人做第一個都好嘅
始終要有第一個
啲人先突破啲心理關口棄暗投明做第二個

左膠真係好難頂

全個民主黨嘅人都係左膠

Blm玩得太撚大

Congo

其實共和黨都不嬲有唔少人唔妥侵

求大家睇下我嘅po～
關於總辭嘅思考